係日本見好多人睇巨人漫畫

邊個話唔紅
信一成都死